[多圖]痴線，而家啲人做雞做到出晒樣

真係完全唔驚架喎

tldr

幾$ ? 想約

咁即係有無 露樣相？

個咀到底缺陷成點
要張張遮

你冇睇下面啲相咩??
出晒半樣

個we柒封底個張冇

幾錢Q牙

明買明賣 有咩問題
How much

開頭睇樣以為係露點貝婭塔

啲圖拎嚟驗眼？

我冇計架
佢自己搞到咁
你放大睇啦

幾靚女

手指復康練習

2千q都發死

但佢條仔/EX係mk仔應該

勞資糾紛

好想屌

我識佢老鼠

仲有無圖

已經海量圖啦喎

真心好顛 實認得出

1樓1都出樣啦驚咩？

問題係收得貴唔係出樣呀

幾錢？

佢唔出黎做你邊有得屌
靚女唔下海直頭晒料

有無咩關鍵字

個鼻一定出曬事 見佢張張遮

想知有冇同學識佢

你唔怕有病呀?咁撚隨便
btw,有人叫雞叫到沉晒船

講緊佢出晒樣咁大膽

咁你仲擺上黎阻人搵食

幾錢

係咪扁鼻孖潤腸定爆牙 wechat底圖影3/7可以遮到以上問題 正面唔得所以要遮

佢公開樣放得上IG即係表明佢唔怕啦
咁佢覺得咁"光明正大"
我諗放上黎同大家分享,佢直頭歡迎都黎唔切啦

你睇下班撚屌雞蟲
對隻雞都阿諛奉承 搞乜尻

好撚似openrice咁有晒評分

其實,P完個個都係咁既樣

對於連登o的癈柴，又要靚要索仲要溫柔知書識禮仲要係處但又唔貪你一毛子，而自己乜柒都冇正中窮癈毒但要條女忠貞不渝咁跟你一世， 咁先叫女人唔係雞。

其實就係呢o的仆街搞到o的service越黎越差，係咁爆人地私隱記錄出黎搞到條條女都怕撚哂中伏乜柒都唔講。
明買明賣，比得起錢，又交到戲比你，服務又ok仲想點？

屌你條盲閪係到扮看透
D記錄條女自己貼出黎架on9仔

老老柒柒
佢起碼敢出樣
但平時講到做雞光明正大
又話咩明買明賣,正義凛然
同做醫生律師差唔多咁普通
但又唔敢同人講喎
比人踢爆就死口唔認

D雞唔比service你D雞蟲就係D雞問題
除左香港,我真係未見有國家D雞係咁串
不過都係既
香港D男人咁撚廢
唔恰佢恰邊個?
好似上面個D叫雞叫到沉晒船

你睇下呢到都大把雞蟲幫D雞講好說話啦
有D港男就係咁垃圾

19歲已經咁識撈

笑撚死 好多沉船毒撚 應該連女仔手都未掂過 隨時約佢出黎比5k都只係靈魂交流傾下計 做兩三年就上岸買樓再搵人埋單

玩到又送禮又剩